曖昧完變左陌生人仲要日日見真係好難受

唔知點面對好 已經扮見唔到
但係都好辛苦

嘗試做返朋友

寶寶

避我避到好似撞鬼咁

話比兵知

點曖昧法 ？

寧願從來冇識過佢

照做返朋友

個標題好熟口面

咁又唔得啵

仆街唔通俾你發現左

巴打我話唔定就黎陪你

朋友既定義係咩

點曖昧法先？

有同感😞仲要同班 日日對住

我都係

樓主成日失蹤

何不把悲哀感覺假設是來自你虛構

我都試過 所以最後轉左環境 大家心有野撞口撞面仲難做番朋友

我都係 真係好難頂

我都好想係假既

我係到呀

我都想轉環境 無奈讀緊書 仲要同班對多2個sem

唉巴打我都經歷緊
我仲要癲到想要追番佢